\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{O que é gerenciamento de resíduos sólidos?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{6}
\end{figure}

É o conjunto de ações exercidas, direta ou indiretamente, nas etapas de coleta, transporte, transbordo, tratamento e destinação final ambientalmente adequada dos resíduos sólidos e disposição final ambientalmente adequada dos rejeitos, de acordo com plano municipal de gestão integrada de resíduos sólidos ou com plano de gerenciamento de resíduos sólidos, exigidos na forma desta Lei;

\end{document}
